{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052911",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2292619936/daegu-beomeo-midas-hotel-daegu-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699110665171&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6251792&destination=%EA%B2%BD%EC%82%B0%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976381645&latLong=35.825122%2C128.741329&sort=RECOMMENDED&top_dp=63636&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=315640144&selectedRatePlan=385228327&expediaPropertyId=71613123&searchId=2a2336e9-3eeb-40eb-97b2-571ea30d6223",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대구 범어 마이더스 Hotel"
    },
    "text": "タラの梵魚マイダス Hotel\\n\n大韓民国大邱広域市 Daegu 大邱広域市寿城区常緑路4(梵魚洞)\\n\n大邱梵魚マイダスHotelは大邱で卓越した宿泊経験をお約束します。 当ホテルは空港からわずか6kmの距離に位置しており、WiFi及びセルフ駐車の無料特典を提供しております。 公共交通機関を利用するのにも便利な位置にあり、梵魚駅までは3分、大邱銀行駅までは11分の距離です。 チェックインは20:00から可能で、チェックアウトは12:00です。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますので、旅行前にご確認ください。 また、チェックインのために宿泊施設に連絡してチェックインの案内を受ける必要があります。 チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要であり、政府発行の身分証明書に写真が貼られていなければなりません。 チェックインは満21歳以上可能です。 ペットの同伴はできず、共用エリアでは無料WiFiを提供し、客室内でも無料WiFiを利用できます。 駐車は施設内にあるセルフ駐車場で無料で利用でき、指定された喫煙エリアもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "大韓民国大邱広域市にあるタラの梵魚マイダス Hotelはどこに位置していますか？",
            "answer": "タラの梵魚マイダス Hotelは大邱広域市寿城区常緑路4(梵魚洞)に位置しています。"
        },
        {
            "question": "タラの梵魚マイダス Hotelの特典には何が含まれていますか？",
            "answer": "タラの梵魚マイダス HotelではWiFiとセルフ駐車が無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "タラの梵魚マイダス Hotelはどのような交通機関に利用しやすい位置にありますか？",
            "answer": "タラの梵魚マイダス Hotelは公共交通機関を利用するのにも便利な位置にあり、梵魚駅までは3分、大邱銀行駅までは11分の距離です。"
        },
        {
            "question": "タラの梵魚マイダス Hotelのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "タラの梵魚マイダス Hotelのチェックインは20:00から可能で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "タラの梵魚マイダス Hotelでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますか？",
            "answer": "はい、タラの梵魚マイダス Hotelでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。旅行前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "タラの梵魚マイダス Hotelのチェックインの際には何を準備する必要がありますか？",
            "answer": "タラの梵魚マイダス Hotelのチェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要であり、政府発行の身分証明書に写真が貼られていなければなりません。"
        },
        {
            "question": "タラの梵魚マイダス Hotelではペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、タラの梵魚マイダス Hotelではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "タラの梵魚マイダス Hotelでは無料のWiFiを利用できますか？",
            "answer": "はい、タラの梵魚マイダス Hotelでは共用エリアと客室内の両方で無料WiFiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "タラの梵魚マイダス Hotelに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、タラの梵魚マイダス Hotelには施設内にあるセルフ駐車場があり、無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "タラの梵魚マイダス Hotelには喫煙エリアがありますか？",
            "answer": "はい、タラの梵魚マイダス Hotelには指定された喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 643
    }
}